由依家開始，利物浦每場英超比賽我都會買對家贏，我真係唔信利物浦可以不敗

我將會用呢個post紀錄低

記得po飛

樓主捐錢比馬會 係五毛

10蚊都叫買左

支持樓主

留名

我由上季開始咁買豬到仆街

比啲誠意啦...買100咁少

你買囉

我撐利

買左成年
得巴塞同上個禮拜贏錢

樓主博到一場就返本
我係樓主起碼1000一場

季中先開始買 有心既 一早就應該開始

下場繼續 我真係唔信

有料 同賭場d人長莊緊 追閒一樣咁有膽色同智慧

獌狗已經失去理性
自己贏唔到都要人輸

除咗利迷有邊隊球迷唔想利輸？

冇咁大怨氣啦

狗會我屌你老母屈福特主勝7.1

大把人想利狗死啦 呢隊波d球迷球員賤到仆街

和都豬死你啦@@

啱啱咪贏左屈仔3:0囉
你死返去你果個平行宇宙啦

巴打可以回本啦

巴打應該發夢都笑醒

恭喜你

有料

All in推埋下一場

山區兒童冇飯開了

推

樓主冇啦啦多左六舊水用

五舊姐
第一張飛豬左

巴打買兩場 兩場猁都踢到危
救港靠你

都好啊